唔識用雞眼貼

用左雞眼貼2日 隻手指變成點 仲洗唔洗再貼？定係佢過一排會連埋雞眼自然脫落？

其實睇下有幾深

係手指公 應該唔太深？ 我驚再貼會整傷

下世小心点

問醫生啦 雞眼有d深到有條根

要貼成忽自然脫落，貼兩日唔夠架

起碼貼4 日 , 我會用手指套防水

會換?
我之前用要一張 UP 足4日先有效 , 唔知你果隻貼係咩設計

原來你果隻 3 日一個療程 , 以為你日日換一次

UP 多兩日 , 啲皮會死晒浮起 , 確定無知覺後我會自己剪皮成粒扯走 , 會出現個血洞好肉酸 , 不過幾個鐘之後個血洞會平復番

啱啱整走咗我嗰粒

pr公司扮生雞眼 拉

做邊行

好奇姐 想知點整到咁大塊

腳板生眼雞次次都直接剪
剪得乾淨就得

正常血量應該唔多
不過我懷疑你唔係雞眼
雞眼係長期受壓先出，你手指仲要咁細粒
可能係疣

佢用果隻藥貼一係太弱 , 一係就可能藥貼經常濕左水 , 好難 4 日都唔甩

每貼完1次要磨一次啲皮磨薄佢，再貼先有用
貼一次磨一次越黎越落先得
最尾就會連根拔起

我係用指甲鉗夾走面果層硬皮先用貼

都要剪皮 , 之後成粒撬出黎